點解D港女可以咁撚惡心,尤其是個D叫Katie law

由我第一次野餐夢遊就一直忍係心入面，無講出黎
香港由第一次不合作活動開始
我地就每日都飽受政府既打壓,每日都聽著新聞驚有下一個傷亡出現
好老實講
呢段時間,真係感受到咩叫人情冷暖, 第一次見香港人咁團結咁齊心去做一樣野
但我想講既係
正因為呢個現像出現左
某D人地眼中既香港人就會企埋出黎
無同理心
我唔係話緊班睇cctvb既藍絲,因為個班話黎都費事,無得救
我想鬧既係,個一班日日睇住ig跟風開po,開story屌人個班港女
我係唔明
點解可以滿口仁義道德咁係個ig到屌班沉默既人
本身每日翻到屋企,聽住新聞都覺得唔開心,家中有藍絲就更加唔開心
even ig既各個story都係轉發同轉發
我明白
轉發既用意係要令到沉默既人意識到香港病得幾嚴重
但轉發既某一部分人
我想問
你出過去幾多次？
一次？
兩次？
去完個一兩次影過相啦打左卡啦
就呆係屋企日日只要po story屌下班無po過相,story既人就可以證明自己好愛香港啦
咁同班現充恰鳩毒撚有咩分別
我唔撚係講笑
我12號個日走堂出到去侏羅紀公園既時候
我係可以見到呢D奇景
港女selfie
真係好撚惡心
姐我明白
明明香港病到咁仲有一班人係沉默
係好激氣既一件事
但有無諗過
現今社會
沉默係佔大部分
無出聲,唔代表佢無立場，唔代表唔係支持我地
因為至少佢地無企係藍色個邊
你班港女屌人既時候
有無諗過
人地發左聲你唔知呢？
唔係係ig到po問文先叫發左聲嫁
人地企左出黎你會知咩？
正當我地屌緊班藍絲無思考既時候
你地又好鬼中意跟風發表立場嫁哦
ig story10個有8個都係講埋d港女發言
你地鸚鵡黎嫁？
部分Kol無為香港發聲
的確係會覺得嬲
但我無因為咁而唔睇佢地
只係因為我本身就無留意個班人
願意犧牲自己利益發聲既
我都非常之respect
但因為某個kol話個班kol唔發聲既時候
班鸚鵡又跟風屌人
我又想問下啦
如果你有佢地既地位既時候
有呢個影響力既時候
你係咪可以做到放棄名義同香港人一齊奮鬥
如果唔得既話
你收下嗲啦
與其話人地垃圾之前
不如睇下自己做左D咩
每次運動越來越少人唔係無原因嫁
係因為有班人證明完自己既存在之後
就拍拍屁股走人
我既影響力唔大
但如果見到呢個po既人
又想屌下班港女既
share比佢睇
屌撚醒佢
香港病成咁呢班毒瘤都有D責任嫁
屌

blk夠條傻閪,好撚惡心

推

竟然可以隔住個mon聽到女人聲

私怨唔推
721 811

求無碼

好黑

好撚噁心屌

我屌,仲惡心過我po 個個story

[size]據聞有呻吟聲？Ching有冇back up[/size]

巴打教我放片上黎，唔係好識

片定聲音檔？

好似係聲音檔

片

有無 link?

我有條錄佢story既片 但唔識send出黎

巴打搞開基？

最衰連登無dm

我研究下

認真慎入

我screen record左，片黎

same

我send咗出來了

jeng

所以話香港人真係好撚mean，大是大非仲係到blame the victim
雖然對佢嘅行為好反感，就算佢肯留意時事我都恥與為伍，但呢個唔係bully人既理由，仲要周圍傳人啲裸照，一啲尊重都無

裸照呢下連我都估唔到，嚇親

我今日見到都嚇咗嚇，但佢本人好似唔太care

文革式批鬥咩
老實講 肯share 時事已經算好好
識有人對呢家香港發生乜事漠不關心
晚晚上大陸蒲瘋狂劈酒
旺角遊行果次仲要問點解旺角會無啦啦遊行 呢d先屌出聲
但我都唔會因為人地唔關心時事而起底囉
想迫人人勇武咩
都話左不分化 不篤灰 不割蓆
兄弟爬山 各自努力
尊重返別人意願好唔好？

唔係狗唔係對家 無害到義士
純粹你對佢既表態覺得唔舒服
起底係做乜鳩

仲乜撚野批鬥人
呢個時候出呢啲post有咩企圖？

雞叫

share左但係日浦夜蒲都叫好？
如果咁都叫出一分力我寧願佢做沉默個班人
個頭share story扮關心話機場見轉到就去玩
咁樣叫幫過香港？

咁都唔洗批鬥
見我地互相批鬥
共產黨最開心
重視文革

重現

無話特別想起佢底第一
第二呢個人既底本身就比人起到花哂
第三,開呢個po既意義係想班人知道,有班人根本無撚幫過香港,只係一味吃喝玩樂,po 個story當關心

明啊，所以見裸照既時候如果連登有得del po我一早就del,我自己都話,裸照個下真係估唔到,之前見過佢既底已經比人起到無野好起,點知呢個po會有

你有你勇武 人有人做信兵傳遞訊息
人地肯做信兵都叫嘗試呀
但你地勇武派唔係循循善誘希望佢地更進一步為香港做更多野
反而好似你咁 又係屌尻人唔做野 一set 一定要人做勇武咁高要求 反而令人卻步 寧願做港豬算 令己方失去一個夥伴 咁好咩？ 自己諗啦

信兵唔會係咁掛？po 完story日撚日係到玩係到浦拍抖陰叫信兵？唔撚係掛

總之唔可以迫人勇武
佢地揀玩係佢地選擇
你可以同佢講呢家香港發生咩事 曉明大義 循循善誘
你越迫佢 佢真係會越反感
咁樣將潛在示威者拒諸門外
對己方有益咩？

明白

sor

永遠有比你做得更多既人
咁嗰啲人係咪都可以屌鳩你？

即係點，樓主你係KCK？

但其實好多人係留言有同佢講
佢選擇性淨係覆d讚佢嘅cm

hi